求救！想問點分真假

前幾個月Aape同one piece cross over 有件外套好想要 但係官方店冇曬 唯有上網買博一博
有冇人係喺官方店買到 可以影下細節圖俾我睇下

原圖

我買既

樓主
唔使理佢嗰個人喜好唔同

都買咗，知呢做乜呀，著出街都冇人理㗎喇

非自用 買比人做禮 我都覺得唔靚 但人地鍾意就得啦

我自己唔係幾追名牌冇咩所謂 但送比人 搞到人地柒我會唔好意思

送俾人更加唔好理，認定係真野

真好 多謝你xd

我唔係啲咁既人 我會送得唔安樂架

btw你係喺官方店買？定上網買？

好mk feel

非自用呀 只係想知真假 送都送得安心